[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(191) 隊制盃4強大戰

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

推

菊花巴上水未

團長again go

做咩係咁送波
想問你第一場臨完半場卡吐個fake係點chok出嚟

gogo

頂你唔答我
go

this

個球其實禁錯制
gogo

等睇取消

go

Pvp

免巴俾少少意見啦，我第一次打好友pvp btw街場都一樣真係成日解唔到圍，唔真係要次次大腳扣上去

Ok add me 032545997

added我係紗夏

Ok let’s go

你今場完全係教我4312點猜

Anyone go?

yes 因為你第二埸攻勢太猛
今埸我係中埸控住個波
你一搶波就快速猜前
第二球就係咁入

不過你d遠射好勁

Still go?

其實係咪應該一早唔用伊巴好啲

但你中場3隻都係工兵類都猜到咁
我就反而三隻中場巨星都猜唔到
如果我遠射都冇就真係唔洗玩

anyone go

個陣唔得

Me 雪左

Go ?

慶餘年完左，個人心情好低落

ac米蘭巴 話伊巴好勁

一集都無睇過 其實有咩好睇

第一集好睇啲其他麻麻

太著重心理戰mind game

因為之前打matchday全部用晒ac人未砌返，中場換返kdb好似好啲？

我最近淨係睇左Netflix 套紙房子

其實ok嘅幾好笑，但真係太重心理戰。 唔知點解唔係好鍾意婉兒覺得佢有啲怪，反而好鍾意司理理

again?

上半場巴塞班底唔夠打即刻出翻雲巴

go 等我換個陣

支那特色
低成本野通常sell 心理戰
連南慶點贏北齊個大戰都可以skip就知咩料

雲巴太勁

你用沙拿好勁
Last?

沙拿好似係我第一隻fp

佢肯走就勁
但唔係成日都肯走

我跟tvb睇貪廣東話夠親切，所未睇到後面，唔好劇透

艱難地追和 太難打了

試下去cctai講

你唔好彩又中柱 m根又上身

反而我次次下半場都崩盤 早知deligt 紅箭照踢埋下半 明明上半場都冇派膠可以唔洗換

有script 落後嗰隊易攻啲

一生上水未

ok show u old horse

Go la show what

go lor

c7高列係隔離咁都追和到

差d cup 屌vvd阻撚住哂

咁易咩
咸爺都唔射
go

Go

驗尿啦
小禁區起腳又救到，補射又救到
產單刀咁都唔紅

單刀？果斷剷yellow card爽

老馬窄角度死角入

已經專登唔要反個ball都要睇u紅
黑哨到
go diu u

輕鬆到
上場救得咁過癮呀拿

仆街kahn

救得爽到
easy
go

可恥
龍門球偷g

Thank you Kahn

fk，仲要擺正中間
go ar

又想偷g
咁易咩

死-6一射一中

100巴仙
go last 2

負6到
禁diu空晒又中柱

乜咁易牙朗easy job

球角球玩野偷到炸
go last

單刀射中間

太易 又贏

diu到咁都俾負6一球
go real last

你地係咪外國住仲打緊

real last

Go?

你都係痴線 呢個時候打
Ok go

屌 早知唔打

古列治輕鬆到呢
easy

invited

渣架
食三文治食到呢

下次last就last太仁慈比機會你rematch

因為佢摟diu

輕鬆到
聽日玩啦

佢地gay佬黎

死負6遠射

你第一球禁區果陣又整lag我

Again

呢場唔計 係好lag

Again?

我無chok lag bug架
有一球你lag左 我都無認真射啦
仲有一球 我見你lag左 我都大腳回後

ok希望唔lag

Still lag?

喂好撚lag呀大佬
我美斯底線停波就出界
我中堅底線救波連波都未掂到就出界佢計角球
最後邊線停波你利維特就唔出界

依家個問題係我禁完制 佢要幾下去反應
而你係可以零延時

Again 唔該轉下你個網先

你就冇lag
邊線就到波

我就有lag
下下邊線都出界
底線又當出界/送角球

你轉4G打試試？
Go

可能因為我係英國 所以你會lag
不過我wifi 唔太慢
唔緊要啦呢幾場唔計

Hello
轉左網未呀
Go la

有啲野做 唔go住

Any pvp？？？

早

登入夠100coins
一抽
但我想要雲巴

屌打u啦

Go???
Fuck u

伊巴好好用

唔信問吓團長

我都係

畀人屌死

I love 挪威boy
好順
一d都冇窒

Again??

讓你only

Again

挪威勁到 唔中柱中楣大炒了

挪威點踢點贏

挪威勁了

贏唔到

Again?

終於取得第3第4勝
好感動

以前挪威巴扮豬only

Again啦
第5勝等緊你

Again

26勝⭕️
5負 ❌

傻豬黎
做咩又扮豬仔呢
Again

日後留一線

Again la
唔使客氣喎

聽日有熱刺同阿仙奴

有冇人想同全港第39名玩？

刨馬

Go盃？

獅王今日幾點玩得

其實我都覺，有身位又射得又唔容易甩波，我用得唔好啫

兔巴，中唔中意板本真棱

忍野忍

點樣241012

潘頓果隻吹大左

屌老豆又中5w

I'm a dreamer ひそむパワー
最中意佢唱歌

千石撫子
戰場原

慘，第4

巴打pvp?

未練好4312🤤

ok
你練完4312後找我
小弟都係用4312

佢下場買11拖6 9 12

臭菜

全中（腳）

慘

第3場呢

好正

佢未買 我就2 3 12

呢場雷閪win

Any p

梗係seed destiny露娜瑪利亞啦

Me
ugg

loli控

有電話入 wait

佢1拖235

蘿蔔控 = 潛在罪犯

咩工放假都要聽電話

女朋友

撫子咪又是loli

做奴隸

頭3場隻隻都廢到仆晒街

哭了

撫子正好多
唔信你問下其他人
@牛 @4312 @吉 @菊 @庭 @ben @金毛 @那星 @aristo @ac milan
@wai @一生 @刺客 @最愛

Pvp??

黑長直

今日收爐算
睇完慶餘年狀態0
買p跑第4
買w跑第2

我都買左100 雷神

第4 世伯有冇心水

牙ben識嘢

Again??

撫子鬼係黑長直

上面正好多

一句講哂
黑髮定金髮

金

御姐正好多

點解勁得手咁冷？

明眼人都識揀

無買

痴線數據

啱啱抽咗78十次，五次唔飛五次飛又唔乜春都冇

go?

1:1 only

又課？

巴打夠啦 唔好再抽了

有無咁黑你可以寫封信同k社講，你個嘢壞咗

we go

ugg go

成日放完id上嚟 都會有cd rom add我
但我fd list唔夠位
各位唔好意思

last la

黑正啲

real

2:1

頂 全team最快既奧巴俾人追到

我都有諗過寫信屌鳩佢

gomez speed 9x

冇人理我隻露娜

兔3球入波都好令
第一球我犯錯
again go

冇睇gundam

old school

夠經典

老豆買4號

順風車勁到

again

我43抽 中古烈治同雲巴士頓

但中左4隻山齊士

250球單刀
今埸孫興民發揮得幾好

有無人打盃賽

Ching今日無咩運

Go
秒你

我要做既做曬
佢突然自動同我轉人
55波仲同我顯示傳球控球
我可以點

第二球烏龍個龍已經出迎但碧根鮑華係都要心口控個波入網我可以點
我都冇控過佢 佢守柱都守到咁

我射就神救得角
你射就撲完送去你另一個隻腳度等佢慢慢補射

diu anyone pvp

冇錢收既

第5場咩事

研訊緊第1，2名

雷狗內閃係咁撞潘

U pk la

你決定

又十次

We 今晚 go？
十點 ok？

印象最深你有球美欺空龍射出界，調轉頭我隻美欺就頭鎚中龍俾費明奴補射

課金啦

是咪照計盃

依家得唔得?

Now?

Add左你了去得

Ok

Lag
6分鐘卡路士解圍lag
57分鐘碧根鮑華回傳龍lag 差d仲比你偷到雞
85分鐘韋拉傳上去又lag
補時卡路士傳上去又lag到俾你搶到波

成場點攻呀
我控親波都lag

邀Me 光復元朗

Ok
add me 700958248

咁今晚先打？11點打後

依個就係我揀佢嘅原因

今晚先打真軍 頭先lag lag地

Go??

巴打p5p?

講到我係特登chok lag咁

你同菊打定？

空龍 仲要美斯左腳 輕輕一掃就入
而且又冇人逼 仲要斜上箭
我唔明點解唔入

Go
我同你打算

好

剩係呢次都差唔多$2000

20000金抽曬三隻

go場同我try try個wifi?

added

班仆街點揀英之友

要左眾歡笑p

inv me

我同你打其實無乜lag地區問題

輸2:3

烏龍波差啲輸埋

上半場禁屌你 下半場一開波就比你追和

未訓醒真係唔好玩呢隻game又老烏又比人狂攻

Gogogo

Last???

呢場讓我？無攻得咁勁既

Yes
試人

Ok go

鈴巴大炒我, 輸了

added you too

wifi真係唔得 要用番data

64% 控球, 都無射門

gg，me 屈卡 only
lag？

唔lag

仲抽唔抽好

4強戰group 1對group3, group 5對group6
每人打一場，我隨機抽對手

毒撚組(group1): 總分：3
1.金毛 分數 ： 3
2.那星 分數 ：
3.斯文(ben)分數 ：

group 3: 總分：
1.菊 分數 ：
2.Wai巴子 分數 ：
3.勝得威 分數 ：

group 5: 總分：3
1.鈴 分數 ：3
2.最愛 分數 ：
3.刺客 分數 ：

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ：
2.Aristo~ 分數 ：
3.AC米蘭 分數 ：

係咪要set deadline6場波聽晚前(before 00:00 123/4/2020)踢曬啦

可能下就not yr gaming time

try try data?

No電琴晚無叉

go one？

唔好了 太多錢

go?
我要報仇

10mins ok?

我睇埋細b屌大j條YouTube先

我26抽 25中烈卡特
26中古列治
抽多幾下 中一隻就停啦

ok

冇理由連輸兩場俾成日被人笑嘅啤爸

唉抽到懷疑人生

加油啦
我上次又係26抽中左沙維小白想追佩奧爾 點知9000coin都未有
今次醒目唔追雲巴

鈴bb go？

Ok inv me

好last 10抽，中古列列卡是但一隻即收

ok

你得雲巴？

啤同牛成日俾人笑

btw樓下好多金主

呢個c場利後追

馬水呢

後追馬，大直路

你點揀的

啤巴打唔打？

戰況如何

其實係咪關呢條跑道事
前段大直路，送頭嗎尾段300米後追夠時間

Any pvp??

大師

go未

lag 到
btw gullit 助攻俾 van basten
快啲抽啦

可能因為喺cafe

Pes 馬睇會又復活

btw你啲傳送幾靚

試下夜晚先抽

係呀

我部垃圾v20又冇電

因為係 gullit

或者試下vpn，有巴打話得

見你課咁多
以為點都有兩隻

會不會之前早幾次勁中，今次嘔番

可能係，之前路明同咸爺嗰兩次五千coins左右已經中晒三隻

Any pvp????

而家an 機support 5g?
支那移動有plan

Samsung s20系列

不過s20好撚貴

我部機唔支援5g，遲啲換機先算啦

終於中返一隻，係咪應該收手

收啦
咪聽呢個post啲人9up

一陣阻止佢唔好再抽

e個pool3000蚊都黎

收啦 古列治仲要classic 10

今日好廢, 係咁輸

追埋
古烈治好好用
而且今次粉古唔同以前既金古
今次佢預設戰術唔同
佢跑上跑落堅屈機

Go?
一場

invite me
me 1 min later ok
sim緊其他game

呢場二話得路唔得

抽埋700會有古列，我用下次抽唔到換取你隻古列

ok my sweet

ok go now

牛佬點睇夾公仔行業?

咁我用盃賽牛輸波換取你隻古列

真心好用
前場逼搶
又夠硬夠快
又有傳波技

不過紗夏巴3000蚊中2隻收收手好d

Cls成班水人課

成隊都好似白痴咁係咁後防亂撞

紗絲唔好聽佢講
佢只不過因為只抽中雲巴而葡萄你

快課快抽快威番畀佢睇

433 防守成日唔mark 人

你煩夠未

雲巴士頓第二球 射到網都穿

wai巴潛咗

呢到個個豪門

古烈治點用

仲玩唔玩

我玩ok ?

配4312用

of course I do
go

1minslatergo

Agree
Or 4213

MMA

等我報咗仇先

你有排等
啤巴用回傳大法拖返佢10埸

4312
右 cmf

啤巴好勁
不愧係三巨頭之一

go la

惱羞成怒

講真
過埋今日都唔知幾時再有
我曾經錯失過派路
到依家成半年都仲未再出

唔好令自己後悔
三劍俠真係要三劍
仲有十幾個鐘
Miss左會好好好後悔

go now
easy

同你差好遠喎
中柱 如果孫興民追多粒 最後會刺激d

頭先我減少迫搶
你反擊空間少咗好多

Any pvp

Gogo

go invite me

Invited
我地好耐冇玩

你好耐冇上嚟

牛ching打盃未，反正你嬴梗

Ag ?

今日tvb順風車正氣到

番個機會比aristo

挪威巴氣勢如虹
冇人敢挑戰了

Try one?

用雲巴後，無嬴過

恩沙之力?

用恩沙之力會大炒

go
show u 4312

Come on

甘都比你反級

邀me ugg

反cup仲爽過大勝

邀左

仲玩唔玩？

ok 俾機會你報仇

排隊

打埸？x口x

唔好用3中堅
下半埸一出奧巴狗 你守唔住的

唔關事 有電話入

C王我地幾時打
新手想領教下

一陣先食個麵先

4312 is shit

Bye

你5隻a米 好好j
抽左幾多錢

頭先差啲比勝得威巴屠

成功復仇

下 我30抽中哂 三劍俠

we go
ugg

diu 挪威巴好串

we again

go
一陣再同挪威巴打

攞到波就one two俾直線
一啲技術含量都冇

等我一埸

彈下彈下不知幾爽

again
me use 442

tell you what is 2 cf

Ok 我都玩下433先
But你覺得雞拿比好用過沙拿？
見你成日用

巴打加油 俾兔見識下咩係4312

岩岩4312復仇成功

yes

因為沙拿得左腳？

because roaming flank

啤巴愛將ketia

高產翼好d ?

yes
roaming flank唔拉邊走位

兔你個 klopp 433 係平排定 dmf 墮後？

平排

廣巴p唔p

到我未

Go ?
850723663

Added before go piig

go 邀me
ugg

牛ching 係咪棄權

你快啲贏佢 我幫你置頂

好似del左 850723663

Added go

用雲巴無蠃過，試埸？

如果12點前踢唔哂 就惟有取消盃賽了

如果個教練係中路進攻就用自由側翼？

我咩教練都唔用roaming flank
你可以試試下用salah messi 嘅
當佢戰術核心咁俾波射波
咪預佢好似prolific winger 咁周圍跑就ok

想試下

同唔同啤巴打?

上半埸牙朗 門前都入唔到

搞乜

有無加過id?
邀me ugg

wt?

我有2球都入唔到

列卡特入球都救唔到你

係咁Pause

人呢

好威

因為我有個雲巴

Go x口x

Anyone go

你又上黎屠人

單刀空哂唔中龍

冇
小勝姐
岩岩我先比兔屠

入埋你仲得了既

我話我隻沙拿 咁都唔入

好似係
玩多場？

anyone p1

第二球
again go

感覺你精神仲低過我

Ok go one more

again go

轉頭玩
有急事
Sor

哇

點玩雲巴士頓咁勁

土豪級

影子朗

你邀我打多場try try

守死4312 ，1:0

其實踢得幾好

你幾多精神你個龍最後一球.

單刀唔入

等我充電先 一陣執仇

Go ??

play 1 only?
want revenge?

Go lo diu

diu black whistle

黑哨可恥

我休息ing 打左成日

佢黑哨
唔同佢玩就啱

啱啱跑完步返嚟，今晚抽埋個700就算有冇就睇個天啦

如計埋兩隻雲巴有3隻嘅

你抽兩隻荷蘭傳奇既錢已經可以買到部switch

咁多

Mu 300 coins
Nantes 100 coins

尋日揀嗰兩個人

屌

忍唔住課左238 抽左2500coin先中古烈治但想要列卡特多D

7000coins乜撚都冇唔撚打了

古烈治大獎

你唔係中列卡特咩？

7000coins一隻都無?

牛ching呢

抽埋啦
博多次788
盡地一煲

@兔巴

clear card 支杖？

佢驚左你

對手不應戰

個盃係咪又要腰斬

wai巴

要對自己有信心！

佢潛了

3vs0
Group 1自動晉級

弓喜哂 啤巴祝福你地

咪再搞我啦好無

你又話未睇
點解會有

5:1

見到靚就買先

正常
a米出咗紅底但祖未出

Any pvp ?

今日買咁快手？
快啲睇埋動畫啦

點解兔可以草到咁多gp

七仔買

$10 10000gp

10萬先啱

又輸角

我都贏唔到點贏菊巴

再go

又輸角 好彩第二球識企番入去

覆桌

又用同一招搞掂咗

C王屈角可恥

go? 615893734

你好彩咁都輸一粒

下半場幾球都腳軟

Anyone? 615893734

go with me
新手

好喜歡她

Ok 4312祖師爺

added
邀me

屌 救命

力守

再黎

同我踢咁多場一陣無力踢盃喎

係咪你教佢

得啦 go

祖師爺敵不過我個新陣-無敵大巴

4312名不虛傳

我好屎的

one more?

仲未贏到

I need bath

又被人屠

我之前都係用4312係前幾日俾月兔大炒完 先轉下陣

pvp

ok go

Go
850723663

gogogo

好似有啲lag

Lag lag 地
試多場

握手言和

列卡特一開波球遠射

佢同雲巴都係屈stat唔洗技術
9射就得

last go?

ok last

所以先引到人課金

都係少lag

咁由佢

菊花巴上水就搵我啦

保持不敗

牛ching係咪棄權

牛淆左你

頂 D單刀

你失左幾球chance 慘

12 點打唔哂就取消

你個龍出得好快

係直入決賽 group1-group5

紐亞

雙飛人

黑定金

那星巴真好

搞手真難做

鈴巴而家咁屈

anyone happy?

個個都唔上線點打團體盃
唔上線就咪報名阻住啲隊友啦

快答
暫時黑2金1

岩
望下啤巴 吉花

黑

咩

3:1

佢話你有我真好

真

發覺無買馬一日，一追post馬又有d杯又有d就想飛晒佢算

黑對眼識笑

上左都唔打

ok 4:1

要啦，唔好當奧燒巴流既

有分就有得入

有無人pvp

5:1

@久美子

Go one piig

Any pvp???

go盃？

打場？

Let’s go

any pvp?

go？

外行人唔識欣賞我唔會怪佢地

Okok

sent request

疾撚左唔撚傳之後比人搶單刀 傻閪game

無敵大巴，不敗

同意

牛ching 好上水

shit again

和左

Sor 等陣先
Btw joao Felix 扭波幾正

Ok gogo

有無Lag

u擋哂我d單刀

等緊菊花巴不反

你黑仔成日失機

慘，由於支娜肺炎橫行，隊制盃多隊無法完成賽事，遺憾取消

之前買落㗎喇
另外抽嗰700都係冇古列治唉無緣

巴打你已win得我地既尊重

再課啦
那星巴贏唔到我都係因為冇古烈治

Kg上水揾我

我放棄了
你話事

442 你就贏唔到啦

Ok let’s happy

Playing other game

叻仔

古烈治冇位企

算啦都好似取消 wai巴又唔見左

你唔敢同最愛巴打

你有無lag

有人證

今次杯賽殺科表演賽由牛絲同菊花全力演出 多謝🙏

有冇人玩

好勁呀

冇乜

冇人玩

我好似delay1秒
Again?

一場都唔肯打咁搞個盃嚟做乜春

Go last

你可以可以雙殺菊花先

有冇諗過如果唔係靠龍你擋到我5球？
Again??

冇人同我玩

你打左最愛先
最愛要用5cb 雙殺你

Go la
佢都冇on

最愛粒水
洗碗先

Go？
想試吓lag唔lag

Go
兵工廠

打緊街場25000啲撚樣

go
用矮仔陣迫自己猜

一早搞掂

最難係傳跑轉向啲decision
Again?

成日唔知跑定傳好
again

打極都入唔夠五球

Ching pvp?

We go?

You invite me?成日唔記得名

go last?

要用某堆陣同人腳

用雲巴同列卡都唔掂

你下lup射

We go? 615893734

點執好

因為個陣on9

轉3中堅，雙箭頭

Ching多唔多傳波傳錯人

都算多成日同我一嘢傳到最前

3場5球，唔係要防守，係要半場入1球
半場45分鐘，50%控球，即刻22.5分鐘要入1球
去加快個攻防轉換，你唯有係全攻加2cb
攻唔入比佢打反擊，盡快交個波比自己攻多幾次

我都係，真係唔知自己方向掣控錯位同系統on9

打埋頭先場pvp 正式棄 唔洗再哂錢

Ching勁

應該係系統問題
好多人都有依個問題

無課玩，最多好似me咁俾人用紅底屈

年終好多人棄左又番黎

可能將來會用新ac玩 重新打過

古烈斯禁區外一射就入

而家個gameplay 有問題
-平民撚要擺6個中堅
-平民撚練好角bug

挽留

Pvp 唔俾你棄

綠上箭，某d位好多都做到

而家個game play on9bug

技術game?

古烈治x維達爾=最強中埸

有機會再打奧燒巴 我成個ac d人賣哂廢事留戀

而家唔係

go 1?

4312真係幾勁

傳奇人物

吉巴等你強勢回歸

Ok we go

留戀你隻朗，同ching打先知朗咁多玩法

傾緊電話

Ok，1 only

Hohoho

我傳奇故事係日屌夜屌k社

咁希望久美子你成為一個玩牙朗玩到狂上分既玩家

4312巴會想念你隻牙朗

吉巴子
不要
go la

跟你執，我得呢個三中堅陣
真係冇乜用過三中堅，好似好危險

玩留

點解要聽佢9up

4強戰group 1對group3, group 5對group6
每人打一場，我隨機抽對手

毒撚組(group1): 總分：3
1.金毛 分數 ： 3
2.那星 分數 ：1
3.斯文(ben)分數 ：

group 3: 總分：1
1.菊 分數 ：1
2.Wai巴子 分數 ：
3.勝得威 分數 ：0

group 5: 總分：3
1.鈴 分數 ：3
2.最愛 分數 ：
3.刺客 分數 ：

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ：
2.Aristo~ 分數 ：
3.AC米蘭 分數 ：

係咪要set deadline6場波聽晚前(before 00:00 123/4/2020)踢曬啦

4強戰group 1對group3, group 5對group6
每人打一場，我隨機抽對手

毒撚組(group1): 總分：4
1.金毛 分數 ： 3
2.那星 分數 ：1
3.斯文(ben)分數 ：

group 3: 總分：1
1.菊 分數 ：1
2.Wai巴子 分數 ：
3.勝得威 分數 ：0

group 5: 總分：3
1.鈴 分數 ：3
2.最愛 分數 ：
3.刺客 分數 ：

group 6: 總分：
1.牛師兄 分數 ：
2.Aristo~ 分數 ：
3.AC米蘭 分數 ：

係咪要set deadline6場波聽晚前(before 00:00 123/4/2020)踢曬啦

放心我會繼續入黎9up 一出垃圾pool同有垃圾gameplay就屌

由於group 1以4分大幅領先其他組別，正式宣布團體盃冠軍為group1

試下囉，始終係呢度新手

普巴會唔會好d呀

佢負責9up唔洗理佢

有無聽過pes mobile三大巨頭?

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo
團體盃: Group1

✅

今次睇得好清楚，明明向前傳就單刀，我粒掣都係向前，結果傳咗去後面

唔要9up
要同u互diu

恭喜

An 機？

係

好，下次打咩盃

亞洲盃

啤巴想用 日本隊vs久美子既伊朗隊

Welcum to apple

真係當完咗？

你係報名先好

咁都po

我都有日本用

An機係咁㗎好多bug，我都成日lag同9傳大腳回後

用this同我pvp ok?
我用亞洲隊

都無人打得我地group1咁勤力

要聽日先

wai巴都消失

好後悔上次冇清pool抽nakamura
早知今次課咁多都冇古列治，應該上次課少少清pool，起碼最後一定會抽到

yes
pvp埸?

打埋25000同你玩亞洲隊

終於搞掂，真係得喎三中堅打兩場就埋佢單

傳奇玩家，不簡單

在坐各位都係

亞洲隊pvp

Add me 592881190

街場係好撚煩㗎

仲唔訓 少有

pvp go

打緊機

打咩

GTA

Any pvp?

Me!

我屌吖第三隻雲巴都夠膽死，仆你個街k社含撚啦以後唔撚課直到出韋拉

總共抽左幾多?

烈卡特同古烈治 仲好用
巴打

唔識抽留返比我抽我就係差雲巴

我有列卡特喇係差古列治，亦都係一開始最想要
如果可以交換就好，即刻兩隻雲巴換一隻古列治

有得換我一隻都肯 我有金版古列治反正

7次23而家個feel好似俾人強姦完咁

有得三換一又唔俾換ionic，日本仔真係全世界最閪嘅民族嚟，二戰唔撚炸熔你美國佬真係on9

比你帶落下年算係咁啦fifa 仲on9

以前玩過fifa，下年要重新嚟過吖嘛。所以一次都冇課過

冇時間了
抽唔抽多最後10下？

粉版勁好多
走位比金版勤力

出埋啦你就快冇機會了

古烈治呀
快抽快抽
抽多最後29下整多個粉紅bb啦
有就有冇就冇

you old school

唔知咩黎

K社點解次次喺抽拜仁時都要俾兩隻重複嘅球員俾我
Kimmich 都而家都未抽到

好似冇課金實中兩重複
我上幾日課完今日冇重複 前排例重複dklm

堅
所以我咁耐以嚟都係抽到利雲/紐亞 x2+ 一隻廢嘅新卡

有冇人想同全港第36名打pvp?

睇錯左熱刺

066302180

Go？

之前四次拜仁每次抽必中紐亞
今次驚到唔想抽

仲打嗎？

今次拜仁有coins

好似得菊巴一個叫我抽
啱啱先起身，好撚傷呢個月冇晒錢

你咪睇清楚邊啲人係為你好

遲d紅底球員愈出愈多實後悔

pvp?

K社知你班友要儲齊三隻

中第5次

刷緊magia record
2點截止了

玩咗幾日
多紅底legend嘅隊 一定要用442/4312 抗衡

433好大機會輸

咁Q，我都刷緊

不了
留力iconic好過

但iconic 好難抽到

根本一開始就唔應該課，無課開心玩

輕鬆雙殺全港連燈之光

點解牛d gp草得咁快
之前中村已經清左你pool

即刻佢靜課左好多又賣曬

今年的GP冇咩用

唔知之後會唔會
金底legend box draw
紅底legend coins pool

之前紅底legend出過gp pool既
可能幾個月一次

係喎，中村

得個擺

亞洲隊我有用既

差少少

你答選金髮定黑髮就得

用利華根本打唔到贏拜仁
打到5500先贏得一場

拜打拜

點會簡利華嫁?

證明自己

牛佬做咩一直避開最愛巴

想試下弱打強
實力差太遠真係唔掂
得Kai tah同vollad 有d用
隻bailey廢到

牛絲次世代火力屌打支娜狗

因為兔巴抽中雲巴
而佢本身有金底古烈治

唔想你齊三劍俠先咁勸你

但小妹同你一樣
八十年代追開ac
見證1988年荷蘭三劍俠英姿
先勸你抽埋落去

小妹都用左成20000coins先中曬三隻

收皮啦你累到人地唔齊腳
罪大惡極

十比零，條友去左屙屎定嚇到瀬屎

佢咁都仲同你踢

Ho ball

咁多老屎忽

有個日本仔以為自己好好波用利華 成場喺度鳩猜

咁似me

幾年前既利華 仲可以屈孫興民 夠快

又大炒一個12xx rating 利雲大四喜
炒到佢80分鐘放棄唔玩

用4123屈速定4312好d

睇錯 41射4中

bailey 都快

屌
原來唔係用自己隊

你見佢入老烏就好明顯讓緊賽
人地支仔一見到師兄師兄就自動造烏龍俾牛巴
反正人地打國服 依度佢根本睬你都傻

等星期四啦

新手請睇#1
matchday 分兩種
preset team及可用自已球員出戰

最佳配陣

可以架
響普通街場升分
我 全港第36等緊你

牛絲gp點解上得咁快

點解rb用甘美治

菊花coins升得仲快

Me use attack version 4312

菊花巴=超級大戶

Go???

雙殺完全港第36，點會咁易比你翻卓

一圖令牛師兄收皮

進攻好過pavard

pavard 速度快 放cb 防跑狗

最後一場輸俾rating低嘅人 唔夠5500分

被人射兩次入三球 k社又暗改

之後牛絲決定用最高級既防守戰術，0封全港第36

3連勝？

然而
最終也敵不過菊花狂攻戰法

間唔中有時rating低既人 好勁

一係本身勁 但唔鐘意打分
一係k社暗改

被牛絲0封左既人，牛絲就唔會再封佢
之後營造一個打和super 局面

啤巴好慘
無啦啦俾人鞭

淨係呢度都好多

又輸一場
射唔入被人打反擊

係 pvp唔扣續約費 又無壓力

btw wai巴子去左邊

講漏左
kimmich 傳中勁可以放rb overlap傳中俾利雲頂

online 個 server 真係 on9
特別係 matchday

Go未

點解你同另一位巨頭玩得咁少？

好掛住wai巴子啊
快啲上水啦我同你一組又點話

因為之前 我an佢ios
我同kg(鳩巴)打左200埸

係咪去左做步兵
30蚊一單

後者

4312 冇新野打黎托

sad but true

Invite me光復元朗

Invited

牛絲=Pes 哥迪奧拿，走得太前
呢3個陣已經震攝連燈

Go
我地向前走
你就倒後走

好快就唔再響我地前面

pes幾時出港超俾我地抽

菊花巴會唔會抽港超聯既球員?
傑志 和富大埔 理文

Go??
首先佢地要打到亞冠

上年有得抽東方

你上水了

我見過英雄輝

趕assignment

抽中過不過擺咗做倉館

無野講

超級補時

你好意思射埋佢

超級送角遊戲

今晚用黎同我玩

古烈治重炮vs英雄輝

仲玩？

比我贏一次得唔得